黃之峰回應瑞典少女 中國是全球暖化最大元凶

氣候變化和香港民主運動貌似兩回事，卻有不少共同之處：兩者不能單靠一個地方的努力便能解決，需要世界關注及努力，而且中國在兩大議題上負有無可推卸的責任，但同樣地，中國對兩大問題的回應相當相似，便是拒絕兌現當時許下的承諾。
眾所周知，中國是全球最大溫室氣體排放國，有科學家指出，一旦全球平均氣溫升逾攝氏2度，全球暖化有機會無法逆轉，已有研究指出，若要避免這個最壞情況發生，必須要求中國大幅減少排放溫室氣體。現時中國每年二氧化碳排放量超過120億噸，佔全球排放總量超過三成。在2018至2019年，中國排放量呈上升趨勢，這與中國在《哥本哈根協議》和《巴黎協定》中所作的承諾背道而馳。每當中國被問到這個問題時，便以「中國是發展中國家，經濟急需發展」開脫，充份顯示中國沒有兌現自己向國際社會所許下的承諾。

好多五毛 入去支援下

Push

push

Gphone 好識玩

Spin得好準LOL

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

識得咁spin,好野

陶傑果招

Good spin

你send tweet 啦

Agree
用twitter覆Please

借花敬佛

做得好

2019年5月23日 - 研究員發現，在中國東部一些省份，三氯氟甲烷（CFC-11）的使用量明顯上升。 ... 研究員又警告，如果繼續讓這些地方排放三氯氟甲烷，臭氧層修復的速度可能會被減慢10年。

搵番e單5月既新聞比佢睇啦

夾實條女上戰車

支那=人類公敵

S

中文....

F

咁能識玩？

Yes
最好用公開信
唔覆右派自然會攻撃佢

Why S ?

前幾年 收爐前 收爐後 中國 同 香港空氣數據就係事實證據

中文比香港人睇,link入面咪英文news

Yes
其實應該聯署綠色和平查

ok thank you

乘機煮鳩支那

支那加入巴黎協議想要拎補貼，但又講明五年內無能力減排，根本係呃錢，如果唔係美國退出，支那一早得手

Gphone講事實姐

環保敵人=中國

Yes
要用環保攻佢

完全事實

好彩選唔到區議員

Gphone 成功突破越衛防線接應後場大腳，控定再傳中

Yes
地球敵人

yes 打國際賽LOL

Nice

右派準備
夾死個女仔

等你地仲成日鬧G峰
明明人地成場運動做咗好重要嘅文宣同勾結美帝 connect國際

yes LOL
國際戰

香港好值得有gphone

Yes
之後可以左右夾攻
左派: 中國唔該環保d
右派: 唔公平做乜只叫美國環保

叫個女仔出聲la，唔好下下都gphone出，個女仔而家環保kol

GPhone真係好撚正

How dare you

右派快手幫手夾
左派出左手la

越玩越smart

G phone 溝左佢ok?

對佢我係右撚到仆街

twitter傳送門

呢招暗黑兵法正啊

越來越有浸浸feel

五毛留言唔好禁表情 等佢跌
禁其他手足留言推上去

Twitter here

睇住g瘋進步

唔好比佢冷處理

佢真係進步咗好多

Wow

之峰進步神速

可造之材

連登仔講先的

外交部有料到

之鋒加油

至少佢會做

真
亦都要係由佢做完有呢個效果

Gphone真係好有影響力

Yes
對等
都係抗爭領袖

唔比佢打聯賽 迫佢打世界杯

結果LOL

自討苦吃LOL

Gphone好嘢

笑到

面子為大啊嘛

好撚正呀 全球No.1環保KOL
估唔到終極環保左膠可以咁有用！

Good job

完全唔現實政治LOL

大將GPhone

真係好有sense

Pishhhhh

小學生係咁上下

推

貿易戰佢最後都向現實低頭

夾死佢夾死佢

外交官

根本就係

聖誕連豬

右派

香港城邦國外交部發言人

gphone你好叻仔

識玩

國際戰線高級玩家

玩得好好

真係要多謝dq佢果位
外交官之峰

陶傑前幾日咪出過po 話可以轉移到中國污染問題

起碼聽意見

有人鬧gphone咩?
大家都見到佢呢半年脫胎換骨
完全擺脫左膠影子,仲將國際線打得好好

淨係台灣個度有d失誤

今次做得好正確

試著說
除夕夜 築人鏈
一月一 街上見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

gphone: 你太年輕了

文宣神

好正

iPhone 長大了

gphone 長大了

推 大家做野

另外要整圖比右派攻打中共
比較兩邊環保要求同成本

將貿易逆差歸比環保

加返分

應該陶傑同沈旭暉先的

好撚勁

識玩

急需右派文宣

急需右派外交官

好多人都係條女個TWITTER留埋D野都唔撚關事，重點係要俾佢知大陸碳排放高，係咁留運動D圖把撚

借力打力

push this

Yes spin 去大陸碳排放

Gogogo

幾時connect埋女權主義者？

五毛係咁上下㗎啦

一講起要減排：中國是發展中國家，經濟急需發展。
一講起貿易戰：中國早已超越美國。

gphone 呢半年識玩左好多

LOL

搵位入佢

咁樣真係好撚柒LOR
擺明車馬咁：依家要借你過橋
人地係呀氏保加，唔係弱智

屌 雖然遲左依家先講 但係黃之峰真係做到野

將d矛頭指向同一方向

777：屌你老味!邊撚個諗條屎橋出嚟話要dq黃之鋒?等佢通下屎渠換下電燈膽咪好囉，而家人哋做咗國際kol我哋仲撚大鑊！

仲有好撚多都係唔關氣候事既貼圖/文，真係唔好做到咁撚肉酸啦，太撚明顯啦。

推post

冇中共=解決大部份環保問題
完

好事黎
一齊升lv打國際戰線

話大陸碳排放量高咪算，乜鳩都要加埋運動D野落去，一陣燒到埋身，先割咩?

Thank you

true有好多人唔妥個女仔，spin去中國度。

Yes
唔妥個女仔咪spin去中國
而且中國的而且確係減排既key

點只碳排放
仲有勁多廢物， 淨係淘寶d包裝用完即棄
產生勁多垃圾

點解

又得姐

Yes

都話gphone識玩

話說綠色和平之前係有搵到呢個少女合作，我哋係咪應該都俾啲壓力香港嘅綠色和平office去做下野呢
起碼佢哋係環保界別嘅一個代表
同埋佢哋都叫做有啲牙力

Agree

叻豬gphone

要諗下點spin環保既agenda 去綠色和平

門前助攻

環保既agenda 去 中國

越做越掂!

無大台就係咁玩 連登仔都做到國際軍師

成幾十萬一齊諗LOL

唔俾gphone 都係連登仔咩

集體智慧

真係Gphone 國際版

以發展中國家之名謀暴利，講道德中國點都輸

Yes 各方面入佢
分散香港壓力

執埋執埋我地D橋姐

good job gphone

今次運動不嬲都係靠集體智慧

Exact7ly

gphone 每個發言都係jer撚住支國

Yes
Jer死佢
仲有乜Angle 可以郁佢?

鬼叫gphone比人jer住先咩

支那果然喺任何議題都係垃圾

佢真係進步左唔少

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

做到嘢

Omg

下一步要引粉紅追撃

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

有睇連登

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

好一招借力打力

下一步要引粉紅追撃Gphone

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

環保戰線 中國係拖慢臭氧層修復十年既唯一元凶

可唔可以話佢地有聽意見 執橋咁難聽

識玩，connect借力打力

前提係要有人夠膽出聲
我記得好耐之前就有手足pm Emma Watson ，但佢無理過

條女上唔上車都仆街了。

逼死佢

又唔好咁講，條女奶得環保議題增知名度就要承擔責任啦。權力與義務。

Gphone

呢個正hihi黎。

啱啊
個topic本自身就好搶口

send去品蒽

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號
有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

*************************************
好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

how dare you，真係比佢嚇撚死

香港外交部

其實中美都係元兇 不過梗係中國大獲d

可以搞返個愛環保遊行 挖晒d港共破壞生態既野講

咁識玩

here

gphone 其實都係「我地」嘅一份子

環保妹背後咁多support
如果中國官媒點名針對佢

Emma: 十萬個dm，原來唔關我事 不了

Twitter唔好淨係畀Like﹐要Retweet埋先得

up

引戰師Gphone
香港嘅高達使者一出現就有對共戰爭

正宗鬼向撚
每單野都燒鳩中共

有個有影響力嘅人幫我地實行先有用嫁

呢幾年好咗好多，可能D廠搬走了

due to燒煤?

係真架! 止不過全世界都無人夠膽咁樣講咋

好波

環保團體係貼錢俾中國搞環保，越唔環保捐得越多，gphone中晒計

Gphone好波

叻仔g phone

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

no啦係偷排

佢地兩個會唔會有機會發展

gphone邊個咁撚有創意

好叻仔！

1. 開放電力市場，強制使用再生能源
2. 興建負排放建築
3. 減少塑膠使用
4. 源頭減廢
5. 提倡本土農業
6. 潔淨水法案
7. 減少養殖
8. 民主政府監察措施實施

cutting india & china half of population is most effect

true

啱
（sorry 㩒錯腐皮）

瑞典妹妹送中生活返一兩年就覺醒架喇，
到時就怒啤維尼。

中國仲用埋d 全球禁左既CFCs

其實計碳排放 美國排64 中國3x

Good

成日有手足個TAG女權啦, 包括個EMMA
成排DM, 當佢無事, 話知, 話知

黃之鋒終於識以大局為重

增加同路人

Gphone 真係政治人才

正

We connect

721 831 101 1111

峰

如果有100萬香港人既業餘愛好係唱衰中國,咁其實都真係好大獲

支共一早應該由得佢做區議員
俾個位綁住佢等佢派吓月曆搞吓交通燈咪得
使好似依家咁搞到周身蟻

Greta 擺明hae 9佢

陳云有咩睇法？

其實之前鬧都係叫佢唔好做大台同叫人散水
或者咁講 香港的而且確唔容許有大台出現
有大台唔會堅持到6個月
但係佢打世界盃不嬲都撐

咁都要有個kol 幫手，試吓求其一個連登仔回佢，邊有咁大反響

唔聽又話人唔理
聽又話人抄橋

我愛gphone

而家既佢每次上台講野都會強調自己只係其中一名手足
有徹底改善過

而家GIF識玩左好多

台灣個鑊g-方可能俾熱狗老點。以前顛狗個仔有痛腳被老共脅持，有排消失咗之後態度有啲反常，唔可以排除佢冇被compromise。

十年前我仲會支持顛狗同長毛，但2019年發現有好多人比佢哋可靠，有行動力，有謀略，顛狗個心仲係好中國式嘅傳統負面教育思維，就算佢唔係變質，啲行爲都開始越嚟越似國共。

正
今年仲要催生，引發全球危機！

屌打

不嬲都講緊係美帝
只係中國近年發展快 排放量先升得急...

Toei

gphone做到野

大家少啲放屁

Yes
Green Peace 出手

有高人教路

碌撚真係過氣啦

係，中箭呢半年都upgrade咗

國際gphone 雖然係美國走狗
但香港要呢啲人發聲

good move

有冇屌埋尾國佬？？？最終用家

啱啊 我都想屌美國輸出污染
無理中國工廠污染問題
所以我提倡立環保稅
對未達環保要求的中國進口貨品征收環保稅

一早做埋啦，貿易協議有

好明顯唔夠高la
繼續破壞臭氧層

美國請停止進口未達環保要求的中國貨品

香港人諗住點慶祝聖誕？

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

Gphone做得好

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

借個位唔該

唔夠數呀！！
冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

睇下件左膠離地環保戰士點回應

唔回應LOL

gphone踢世界盃

繼續啊

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Gphone開大技
環保戰線